Proponiamo e consigliamo la scelta tra serramenti ed infissi lucca, finestre lucca , persiane lucca, porte blindate, porte da interni classiche, rustiche, moderne e di design, porte scorrevoli di ogni tipologia e materiale qualifinestre pvc lucca, alluminio taglio termico, legno, e soluzioni miste come pvc-legno, pvc-alluminio, alluminio-legno e legno-alluminio.

Rispondiamo a tutte le esigenze della clientela . Siamo in grado di fornire consulenze a privati, studi tecnici ed imprese, proponendo una vasta gamma di soluzioni all avanguardia e su misura. I nostri preventivi sono gratuiti e senza alcun impegno di acquisto da parte vostra.

Il rilievo misure per noi significa l'operazione preliminare alla produzione e la posa in opera dei serramenti. Un rilievo da non fare con un metro e una livella, ma che comporta una attenta osservazione e valutazione della conformazione strutturale dei vani in cui saranno montati i serramenti, al fine di non trovare ostacoli per la posa in opera.

Un ottimo serramento, se non posato correttamente, diventa un pessimo serramento. Gran parte delle dispersioni di calore in un edificio avviene dai serramenti posati in maniera non corretta. Per questo motivo ci avvaliamo solo di personale qualificato.

Website: https://www.metalfranchiserramenti.it